仲未刪cctvb既你地等咩？

屋企人日日睇完新聞都係度屌
多謝你啊CCTVB，心裡面萌生左個念頭
就係刪撚左佢，襯兩老訓左膽粗粗試下
點知原來真係可以刪同block
你笑我old news又好點都好
我相信一定有人未知
或者知又未刪既
一定要刪撚左佢
仲夠膽死話自己中立
6月至今收到12000宗投訴毫無改善
齊心罷睇！

補link俾唔識刪或者block既人睇
唔好sd去廢老gp 廢時佢知係有人搞鬼

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

推

點刪 刪完冇得追台？

有所以一係就block
博佢地唔識搞返

應該搵條片反TVB求轉台，幾個人喺茶餐輪流播，內容要簡單易明
"無綫新聞、荼毒港人"，"TVB新聞、偏頗低能"
"無綫新聞、呃盡港人"，"TVB新聞、做假其聞"
"無綫新聞、大話連篇"，"TVB新聞、公海奇聞"